晚餐：12122017（還未等到的燭光晚餐）

又係雞扒

[img][/img]

弘b又食好西

75蚊

肩頭

弘bb 邊到食

褲妹 置樂 好景餐廳
扒可以雙拼
有豬，牛，肚，吉魚，煎魚

跟飯/意

汁有黑椒/洋蔥

湯有紅/白

連埋沙津，2粒炸紫薯，送熱飲

好肚餓 仲未收工

弘b同邊個食

肩肩 返咩工呀

唔自爆得 行頭太細

屋企人

揀信員?

聖誕老人wohoooooooo

你去扒聖誕老老?

我揀緊禮物遲啲派比小朋友

禾又要

邊忽小

波小pat大

同自己燭光晚餐咪得

一個人從鏡內發展恩愛

牙fat正垃圾

牙fat系旺角囝
大佬比左廿蚊禾 今晚唱K禾 O既

呀fat虐狗，呢鋪大鑊了

弘b 做咩走去屯門嘅

搵屋企人收工
呢個紫薯餅唔錯㗎

可惜我唔食紫著